193再次寸爆tvb：而家仲用五虎呢啲字咁娘咩？

另外有傳TVB組成「千禧五虎」打對台，肥仔說：「我哋得4個人咋喎！」這時193又衝口而出：「而家仲用五虎呢啲字咁娘咩？」身旁的Dee即說：「嘩又嚟！」他們指可以將ERROR改名叫四隻白虎或者神獸，問到見到志偉會say hi或唔好意思？193說：「會呀會呀，我唔係針對任何人，我對件事講，都係數據上嘅嘢，冇講志偉哥任何一句嘢，我不嬲好尊重前輩。」

最尾嗰句真係無位入佢

樓主個名同五虎有得揮

條友有冇153咁高呀

3爺又啱

三爺好波

仲有 而家距離千禧年都成20年

咪係，由蜀國五虎將叫到而家，叫足二千年

五虎真係好撚娘
不過是撚但啦 佢出十虎都唔睇

三爺好波
一聽到五虎個名已經唔想睇

身旁的Dee即說：「嘩又嚟！」

咁快就自我審查？

我唔係針對任何人

在座各位.....

冇講錯喎

Stanly, Frankie接近神隱